恆生指數收市升69點

69你懂的

依幾日個巿假到

造市

69.84

8964

69.84
屌你

班仆街造市造到

有無咁準

其實點做到咁FIX既點數?

大戶有良心叫大家6月9出黎